一人n個拎到武肺津貼嘅日常習慣

我先

返到屋企唔換衫就坐落sofa/床到
一套衫著一星期
食飯除罩就咁放落袋
有時撳完lift會忍唔住捽眼

點解我成年都係口罩就咁放落袋，都未有津貼

集思廣益下

去確診地方唔戴口罩大力吸氣

乜撚嘢津貼

$5000

集思廣益